77歲操普通話漢涉屢強姦11歲親女 警誡下直認不諱：有罪就坐牢

港漢2001年時以60歲之齡與20歲的內地女子結婚，及後妻子來港並誕下一對子女。港漢在2015年至2017年間涉趁妻子外出工作時屢在家中強姦年僅11、12歲的女兒，即使女兒大叫哭喊仍不予理會，侵犯次數多不勝數，直至去年母親察覺有異，女兒才和盤托出。父被控強姦等罪今在高院開審，控方透露他被捕後對強姦一事直認不諱，自言「有罪就坐牢，願意承擔法律責任」；又謂自己從沒對女兒使用暴力，「你（女兒）同意就來，不同意就不要來。」

現年77歲、任兼職保安員的被告否認三項強姦、與及三項交替的亂倫罪，控罪指他在2015年至2017年間在深水埗住所三度強姦女兒，控方指被告強姦女兒的次數多不勝數。操普通話的被告沒律師代表，親自應訊，法庭需安排普通話翻譯從旁協助他受審。

早上索中一派位結果 回家即被姦

控方開案陳詞透露，現年77歲的被告2001年與年僅20歲的內地女結婚，妻子來港先後於2004年和2006年誕下女兒X和幼子。首次強姦事件發生於2015年某天上午，被告妻子當時外出工作、幼子則仍在熟睡，被告吩咐當時11歲的X入房並脫下雙方褲子將X強姦，X大叫痛哭，但被告則掩住X嘴不讓她發出聲音。

X向警方表示，類似的強姦事件多不勝數，被告幾乎每個星期六上午趁胞弟外出補習期間在家侵犯她；亦會趁她考試和測驗提早放學時、或母親返鄉期間加以侵犯，而被告每次侵犯時均沒使用安全套。X清楚記得2016年7月5日是中一派位結果公佈的日子，當天她獲悉結果後返家，碰巧母親有事外出，被告則再次將她強姦。

直至去年2月3日，被告重施故技將X扯入房間，強行脫下兩人下身衣物將她強姦，X憶述曾多次叫父親「不要來、不要來」，但對方不予理會。其實早於當年1月，X母親已察覺到女兒內褲有分泌物和異味，懷疑女兒曾與他人發生性行為或遭人侵犯，遂在2月3日當天向女兒查詢；X起初否認，當母親指事件很嚴重時她才和盤托出。

沒用避孕套 稱沒有射精

X母親聞言大感震驚，立即向社工求助並報警。X當晚被送往醫院檢查，法醫證實其處女膜有一處舊撕裂，私處則沒新近傷痕；法醫指沒新近傷痕不代表沒發生性行為，撕裂則相信是陰道遭硬物插入所致。

對於強姦指控，被告被捕警誡下承認「我錯了，我有罪」；他並對2月3日的強姦事件直認不諱，「非禮、強姦，不管我女兒同不同意，願意承擔法律責任，有罪就坐牢。」被告直言年紀大，生殖器硬不起，放入女兒陰道即變軟，他承認與女兒發生行為期間沒使用避孕套，但沒射精亦沒使用暴力，他自言曾向女兒說：「你同意就來，不同意就不要來。」聆訊明續，控方將傳召X出庭作供。

【案件編號：HCCC115/18】

傳說中嘅家庭團聚，減慢人口老化出現啦

廢老仆街死

扯旗

廢老係狗 大陸閪係雞

二審三審呢d case有乜意義

洗唔洗審埋個廢佬射左幾多cc

強姦就係支那人既其中一種人權

如果佢咁都唔使坐過世
我切！

個女人貪張身份證,個男人貪佢個西
死左之後間屋同D錢都係比埋佢地兩母女既
趁依加就黎死又未死得屌埋個處女西先死

60歲娶20歲

滿洲人性慾咁強
自己個女都屌得落

俾人蛋姦有咩感覺

原則上雙方都抵死
霸香港資源

班官就會話個別事件

可能係母親係出面搞男人
比帽佢

勁就想到辦法2個...

冚家都大陸人

話唔會對家姐有性幻想嘅人出嚟回應

好明顯佢知對仔女唔係佢架啦

60歲同個20結婚

老豆...唔好...停

養佢一世

個阿伯係咪叫雞唔會俾錢

廢老60歲，支那老婆20歲，佢 d 仔女有無驗 dna?

普通法下一定要有律師辦護

連登仔未來
六十歲仲單身就搵支那女人
之後見到蘿莉就色心起

文化差異要包容

呢啲冚家拎要犬決或者炮決

以前滿清皇室好多近親婚姻
雍正之後個堆皇帝好多弱智同體弱

其實老人犯罪個機會成本真係低好多

呢啲仆街真係要酷刑處置

呢啲拎去填海就啱嫁啦

獵人，老者，醫生

肥水不留別人田

細路女，仲要親生，正人渣

等睇個女斬殺老母老豆

係喎 分分鐘驗過先屌

驗過唔係自己嘅，梗係唔好蝕啦

一撚定係睇左哥布林篇野啦

分分鐘共諜黎 阿伯算係替天行道

60歲之齡與20歲的內地女子結婚

入到去都係俾人玩到半死

777所指既家人團聚

原來係為左俾畜生搞亂倫?

希望可以引導佢返大灣區坐

正

廢老

主動認罪 扣減三份一刑期

好撚變態,
叫個女仔大個點做人

葡萄

個支那廢老點黎香港架？

真識食

而加77歲，個女11 歲，結婚時老婆20 歲
仲係親女 ?個機率仲低過中六合彩

算啦，入少你亂倫一條罪啦

可能驗完dna發現
唔怕黎做童養媳

有咁低咩?何生D仔女都係咁上下

真係寧願D大陸人生仔俾孤兒院好過

幾十年唔識廣東話

屌佢老母d 支那人真係唔係人
父母都係咁
個女好得去邊 咁樣就做左香港人

20歲都可以肥花款

明顯新移民夠七年

77歲其實判坐監都冇用 最大嘅係希望佢個女可以走出陰霾

攪細路，流馬車?

港漢 操普通話 咁條廢柴又係幾時落黎既
住十幾年都學唔識當地語言 仲學人玩𡃁妹 想入去扮大圈搏唔洗俾人打

事實擺在眼前
唔會對家姐有幻想嘅人
因為自己家姐好醜樣

駁唔到
假如有個女/家姐/細妹成個宇都宮咁 你屌唔屌

女兒係老豆嘅前世情人呀嘛
正如香港係支那自古以嚟嘅領土一樣
咁女兒自然就係老豆自古以嚟不可分割嘅情人
情人喺埋一齊就要扑嘢
有咩問題

果然有個咁嘅國家主權概念就有咁嘢倫理觀
蚹蛤蟈蜻